\poemtitle{Сон, бред\ldots}
\settowidth{\versewidth}{Солнце уже не встанет.}
\begin{verse}[\versewidth]
  Сон, бред рядом,\\*
  Веревка, петля, взгляды.\\*
  Пламя свечи гаснет,\\*
  Бывают страшные сказки.\\!

  Ночью костры грянут,\\*
  Солнце уже не встанет.\\*
  Излишки сожрет масса\\*
  Высокого черного класса\\!

  Нет проводников больше,\\*
  Мёртвая червивая роща.\\*
  Скрип шестерни ржавой\\*
  Души живых травит.\\!

  Время ушло. Поздно.\\*
  Здесь провалиться можно.\\*
  Зажгутся ложные звезды,\\*
  Пустынных земель грезы.\\!

  Башня стонет во тьме. Свет.\\*
  Разве шансов уже нет?\\*
  Тихо твоя свеча догорит,\\*
  Может ты просто убит.\\!
\end{verse}
